有冇人食過呢隻香口膠

以前萬寧有得賣 而家冇哂
有冇人邊到有得賣 ?

屌第一眼以為係飛機杯

真係賓周都損

無，但想知仲有冇FIVE呢隻香口膠賣

飛機杯要味黎做麥 ?